陳雲：(設一個短期的策略性目標，成功做完，走人。）

陳雲：如果你覺得我的話太長。神靈一句話搞掂。
Set a short-time strategic target, achieve it, and pull out.
(設一個短期的策略性目標，成功做完，走人。）
（記住，沒有任何長期的民間佔領可以取得什麼東西的，只有短期的震懾性行動可以取得東西。如果你犯下這個戰略錯誤，我只能做法會保佑。）

push

長版

陳雲：千萬不要做的事。以下是神靈感召而說的話：
一、切勿談判：絕對不可進入任何拖延時間而令自己情緒平復及場地局部恢復日常秩序而令在場者被瓦解及司法報復的談判。不要以台灣的太陽花運動為榜樣，而那是個失敗的運動。

二、拒絕一切代表：絕對不可以信任任何議會代表或民間代表。任何人如果代理這場談判，都會冒著難以估計的政治道德風險，因為你面對的是毫無原則的、隨時背信棄義的中共及港共。

三、不可信任任何政府元首或政府部門的口頭承諾，這些是政府的城下之盟，他們可以隨時反悔而撲殺而毫不影響政府的道德立場。

四、一切情況由在場的人自主自治決定。這是命運共同體的養成。

五、在安全的情況下整體出場，外邊的民眾拱衛着全體出場，不論他們在裡面做了什麼事，都給予擁護和歡呼，甚至慶祝。出場之前，視乎各位在場者的神靈感召，留下一些可以震懾北京中南海及華盛頓白宮的歷史性舉動。即使政府口頭答應五點要求，這些歷史性舉動也必須做，不要與港共或中共遵守任何在這種狀態下自己做出的承諾，即是說，抗爭者可以出爾反爾。要做出共產黨毛澤東那種匪氣來，之後習近平就會尊重香港人，放開給香港人普選。我們要的是普選，不是那些政府答應不要撿控抗爭者之類的皮毛東西（它目前不撿控，三、五年後可以，但普選實行了，就無得倒退），你總不能夠在裡面呆到有普選吧？
皇天上帝與我們同在。諸天護法神靈護佑建國英雄們。

階段性勝利

屌你老母，你班仆街幫陳雲賣撚完廣告未呀

歷史時刻 兩派大佬不計前嫌 係得私怨撚不分是非

no!睇長版！

推